BlackPink小學校際作詞比賽

我小學生都寫過Look At You Now Look At Me呢D低B詞不過無攞獎

K-pop要過氣了 成堆垃圾詞同曲

覺得啲歌詞好廢好似成件事錯曬咁

2021年BlackPink 新歌「Dont Love Me」
Pls Dont Love Me～～～
Love Lala Love Lalala lalalalala
I Hate U Now U Love Me mememe Mememememeeeeee

I love u and u love me super

首歌都冇嘢 啲詞真係出晒事

Black pink in your area

Dududududu la la la la

Yeah yeah so what so what

首歌都係拆開以前D歌 再重組出黎咁

Yeah yeah yeah~
Yeah yeah yeah~
Blackpink in your area~
Yeah yeah yeah~

diudiudiu 開壞頭
再之前既as if it’s yr last係最有誠意
諗唔到點寫就yeah yeah yeah yeah

Blink反駁唔到 因為佢地係睇歌 唔係聽歌

可憐 樓主成首歌剩條睇得明果幾句英文:(

我睇中譯歌詞都唔知佢Up咩7

盲反能

中文都唔明原來係新移民

首歌其他都ok 係doomdoomdoom個到破壞哂

舊歌拆件 拼下拼下就一首新歌

想問佢公司招唔招人填詞？
依份工真輕鬆

我一日作十首Yeah Yeah Dada比佢又點話

香港人繼續J歌詞

真。就嚟Night Club啲歌都要有歌詞，因為無人聽melody

無歌詞我洗撚主唱 洗撚BlackPink

所以Night Club 有DJ 咪夠囉 ，我係串鳩啲擺明係主打melody 嘅歌都話歌詞唔夠好嘅人